如果大家聽日 真係有大戰嘅心理準備...

唔該和武合一！

啲狗衝過黎嘅時候

唔好再一二一二走
嗌一二一二推

真係試下一次 速龍衝時 我地都衝
一齊衝！

攞啲勇氣出黎 俾啲勇氣前線

聽日
光復香港 時代革命

推1

推2

推3

係賀佢老母, 唔係end game

岩 如果唔係只會一直送頭 但要記住機會得一次

推4

推5

自推6

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

準備好了